# Future work

Ako vidite neku zanimljivu ideju, koja bi mogla da nam poboljša rad u budućnosti a možda ne može odmah da se primeni, pravite dokumenta ovde

## Pavle ideje

- FreeRTOS
- [LL](https://community.st.com/t5/stm32-mcu-products/hal-vs-ll/m-p/432434) (Low Level) biblioteka umesto HAL - [link ka Drive-u](https://drive.google.com/drive/u/3/folders/1mkGB4cqrMiBPx_vacg2nwsp-LGNs-v3h)
